【打氣】記唔記得香港人有幾勁？

第六個月喇，係咪好攰呢？

老實講，係咪開始唔記得6月嘅情況呢
等我提下大家啦

我地創造咗自己嘅手語

我地遊行會買一堆物資送去前線
堆滿哂成條夏慤道

我地由pp傳頭盔去政總只係用緊幾十秒

我地分紅海讓路比救護車只係幾秒嘅事

一路以嚟，我地未退後過
經歷咗612 721 831 101
係咪覺得好灰心 係咪覺得好冇希望

但係大家係咪唔記得咗 我地未輸㗎喎

我覺得香港人係世界上最勁嘅民族
我知道我地一定會贏嘅

當你身邊嘅朋友行得好攰嘅時候
不妨圍爐傾下計 比啲信心大家
可能有好多人覺得好絕望 覺得會輸

但唔好唔記得

覺得為時已晚的時候，恰恰是最早的時候。

成日都話社運人士同公義會遲到
的確我地係遲咗醒覺
咁但係黎明一定會嚟㗎嘛
鼓勵返身邊戰友 一齊返嚟打返呢場自由之戰

因為香港人咩都做得到

推

推

多謝樓主

sorry 借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

推 咪再做失敗主義撚

有手足話唔開花=士氣低落

我地需要多啲正能量，更加需要行動新方向

行落去 會發現更多

#光復香港 時代革命

so encouraging.. keep it up up up everybody!

幫推

見到啲圖有啲眼濕濕
香港人撐住啊！！！！！！
他朝定會有日煲底再相聚
光復香港，時代革命[/size=5][/b]

會等到煲底除罩相見嘅一日

光復香港 時代革命

咁有咩第2角度去唸 我灰爆

推到令全香港市民有番晒動力上街
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

點解咁灰？

我知依家好平靜好似咩事都冇發生過咁，但係冇人放棄，只係回氣，學生都要讀書考試。再者，點解有時可以18區開花有時開一區都難？所有都係民怨，唔係話大家忘記，但未去到爆發點。群眾運動就係咁，所有都係政府驅使，所以話沒有暴徒，只有暴政。林鄭今日先話委任班垃圾做公職，又話加警隊人工，仲話要立國歌法同23條，樣樣都係玩命，真係唔洗擔心遲啲冇人出，因為香港人真係進化左。

姐係佢地一冷處理就玩完

光復香港
時代革命

佢地唔可能冷處理，呢6個月玩到咁大，中共一定唔會放過香港人，最後一定係你死我活。

我明手足你急，因為你付出左好多，全職抗爭，但係由香港人向中共宣戰個刻起，就唔到我地急，一定係長期戰，仲要配合國際形勢。

同埋佢地識得冷處理就唔會搞到今時今日啦但係冇可否認曱甴強係有啲危險

佢都似醒目仔嚟

多謝巴打...

我地係未贏咋 但我地會贏架

你以為而家場仗已經完左?
而家正正係戰爭序幕既終結
好比1942年盟軍開始反攻納粹一樣
而家我地形勢大好呀

唔好放棄，繼續堅持落去
要緊記所有逝去，被捕，受傷害既義士
我地要繼續走落去

唔好太過望過去犧牲咗、俾人拉咗嘅手足
佢地一定無事，因為我地一定會贏，撐住落去！
覺得灰心嘅，唔好唔記得6個月之前個個都好氣餒，係靠香港人堅持一步步先有今日嘅成果（阻咗惡法、國際包圍網就成形）
我地係未輸，一直贏到開巷！一直都向贏緊嘅方向行緊！

其他連登仔表示： 廢左咁多既 日日吹雞都無人 等收皮

光復香港

士氣po 推

多謝樓豬
推爆你

加油

點整 好得意

講得冇錯呀！一日未完都唔可放棄！